幾時有得買new surface book

想買2016版

2016版岀左未?街有無現貨?如果有，有無得用教育價買?

Performance香港未有

Window notebook黎講係咪算最好?

我都等緊
唔知做乜鳩香港咁撚慢

個假錢，頂個部二萬其實同apple 好相近

其實我好小會用到mac os
反而好多軟件要window先用到